صرافی ارز دیجیتال خارجی با داخلی؟

برای انتخاب یک صرافی باید موارد زیادی را در نظر بگیرید اما با اطمینان می توان گفت که استفاده از صرافی های ارز دیجیتال خارجی به هیچ وجه نباید استفاده کرد در نتیجه از [صرافی ارز دیجیتال](https://ok-ex.io/) ایرانی مانند اوکی اکسچنج برای ورود به بازار کریپتوکارنسی و خرید رمز ارز بهره مند شوید. زیرا این صرافی علاوه بر امنیت دارای صدها توکن و ارز گوناگون است.
